錄咗首歌，有冇人指點吓?

Chopin etude op.10 no.1
練咗兩個禮拜，仲係未夠快

點解唔用電腦錄再執下佢?

用電腦執咗咁錄嚟咪無意思lor

點解？

聽唔返自己邊啲位有問題